（簽名師收皮未？）你今日簽左未？

告急！依家各剩低不到3日時間，每個還欠幾萬簽名，香港人努力、加油，希望到期前達標！ 仲有請大家幫忙廣傳、share & sign，謝謝！(因臉書遮蔽請click「所有回應」一欄)
要求制裁香港警務處處長鄧炳強

要求制裁香港行政長官林鄭月娥

要求制裁香港律政司司長鄭若驊

屬於香港人嘅書店

推

推2

推3

推4

推5

尋日PK TANG話得我地好啱

推多野

要返工不了

唔想得罪共產黨不了

限聚令不了

一陣畀差佬拉不了

連登再推文

怕疫情不了

仲未推到第二頁

移民好過啦